黎巴嫩首都大爆炸 有片

係訓左定點樣?

咁遠都中

衝擊波

支持國安法，雖遠必誅

如果發生在香港，破壞範圍大約係咩概念？

姐係如果旺角爆的話，中環有冇事？

衝擊波都幾勁

第二條片，屌你老母的女人好撚吵